{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "석정천"
    },
    "text": "石亭川 (석정천)\\n\n全羅南道和順郡春陽面龍谷里\\n\n2003年12月27日、この河川は2級地方河川に指定され、5020790という河川コード番号が与えられました。栄山江を本流とし、砥石川を第1の支流としています。この川は春陽面から始まり、龍谷144-3番支線を境に釜谷里633番地に向かって流れ、最終的に地方河川である砥石川と合流しています。始点の河川の幅は10mですが、終点では125mに広がります。この河川の延長は6.87kmで、流路の延長は12.27km、また流域の面積は18.30㎢です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この河川は何級地方河川に指定されていますか？",
            "answer": "2級地方河川に指定されています。"
        },
        {
            "question": "この河川のコード番号は何ですか？",
            "answer": "5020790という河川コード番号が与えられました。"
        },
        {
            "question": "この川の本流は何ですか？",
            "answer": "栄山江を本流としています。"
        },
        {
            "question": "この川の第1の支流は何ですか？",
            "answer": "砥石川を第1の支流としています。"
        },
        {
            "question": "この川はどこから始まり、どこで合流していますか？",
            "answer": "この川は春陽面から始まり、最終的に地方河川である砥石川と合流しています。"
        },
        {
            "question": "この川の始点の幅は何メートルですか？",
            "answer": "始点の河川の幅は10mです。"
        },
        {
            "question": "この川の終点の幅は何メートルですか？",
            "answer": "終点では125mに広がります。"
        },
        {
            "question": "この川の延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "この河川の延長は6.87kmです。"
        },
        {
            "question": "この川の流路の延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "流路の延長は12.27kmです。"
        },
        {
            "question": "この川の流域の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "流域の面積は18.30㎢です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 272
    }
}